有冇人屋企有小小父幹,可以Full Paid一層樓比兒子

有冇人屋企有小小父幹,財力只可以Full Paid一層樓比自己個仔

不過可惜層樓比左大仔...............因為佢年紀最大又早結婚..............
細路要自己諗方法解決

錢係你老豆嘅

剩係比首期唔得咩

唔好俾家用 唔好生仔俾孫佢玩
有女朋友都唔好帶番屋企 對女方家長好D激撚死佢

咁又唔好
我都唔想大佬供樓供得咁辛苦

on9
如果係呢個情況就睇大細仔收入，比一個夠供到樓既首期

如果大細仔都係收入少既，講緊2萬蚊都冇
就兩個都講明比一半，買大西北400萬內

邊個有能力d 既
就買大d 供大d

一早買落o左收租

有個fd屋企係供完自住嗰個單位，然後幫佢比首期買另一個單位比佢住。爸爸真好